【置頂】想投訴何妖嘅入嚟

轉自法律界朋友：

一手資訊，律師會秘書處email server已滿，再投訴何妖嘅話請寄hard copy去律師會會址！記住用岩complaint form格式, 相同片可以考慮燒碟或者USB.

Compliance Department
The Law Society of Hong Kong
3/F, Wing On House
71 Des Voeux Road Central, Hong Kong

標準投訴表格

懶人template:

巴絲幫推！！！

自推

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

Push

推!!! 何妖食屎!

推

繼續推

推到大家都睇到

push

Push!!!